有無警犬同白衫搭膊頭張相，想print出黎貼係連儂牆

兩邊寫住「警黑合作，打你兩獲」

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推